西鐵線靈異經歷，想知有冇人有相似經歷

之前返英x學校，要係南昌站落車，嗰時仲未有紅磡站
當時係朝早返學時間，架車都多人
由於我係尾站上車，所以我一上車就閉目養神
到我醒返我發現車廂燈變到好暗，見到出面寫住係美孚，跟住部車就開始入隧道，車廂變得更暗，我唔知點解又瞓返
再醒返，居然發現出面係荃灣西站，嚇到我成個人即刻醒哂，衝落車，搭咗下一班車返學

唔知有冇人搭鐵有相似經歷？

推

睇下精神科好wo

有啊巴打！！！有無興趣入黎青山同我一齊傾

係咪太眼訓發緊夢都唔知

淨係試過九龍城站下個站又係九龍城站

巴打你九龍城站都幾靈異

呢個恐怖 九龍城站

有冇聽過天水圍六芒草事件